IZ*ONE解散，我想包金彩元同崔叡娜，玩雙飛，要幾錢？？

額外送宋雨琦比我，我照埋單

金彩元$120

你地一夜夫妻?

兩件都唔靚
樓主純粹貪佢地夠平